點解要咁對我

同你一齊左成4年啦
當中經歷過好多野
明明14號情人節好開心咁過
呢家就同我講唔鐘意我 同我分手

可唔可以話比我知 我係發緊夢

醒啦喂，而家好早咋
喂～唔好訓啦
你根本冇女
喂～起身啦，醒啦

起碼都過埋14先分手
我14直接分

唉

部手機充滿着同佢嘅回憶

your face your 唔識串

為何他會離開你
誰叫你變了他知己
常纏在一起 會換來危機
他找你 不找你
你竟幼稚到講道理
男人總輕視你寸步難離
原來擁吻 如不放 錯在你

沒有他 便叫他
沒有花 便要花 漸愛出慣例
常揹著一生一世 氣壓蠶蝕美麗
為了他 做過東 做過西
若似奴隸與賣藝
如此的悲壯 已經失勢

情人 要被 輕放
自然相處洽當
為何不聽我講

為何他會離開你
誰叫你自己不會飛
常纏在一起 會換來危機
他找你 不找你
你不智地對他生氣
問他等於問你

當我問候你 雙眼像鑿滿傷悲
誰又敢深愛你但未怪你
昨天那天真的你
若是還有骨氣 拿回纏他的心機
拿去愛惜你 怎可洩氣

為何他會離開你
誰叫你沒火花點起
仍纏在一起 誰亦會怕膩
他找你 不找你
有他那苦衷兼道理
男人總輕視你寸步難離
原來擁吻 如不放 錯在你